[集思廣益]記者質詢盧偉聰問題集中貼 — 721

訴諸情緒鬧佢只會hea答standard answer。一定要冷靜問一d觸及警隊底線問題。

請問警方係咪害怕黑社會或者唔夠打，所以元朗事件既處理手法咁包容？就算警員去到現場部署都唔敢處理？點會拉唔到人。